【恐怖學醫】潮文中「有個朋友甩咗粒乳頭」 現實遇到可以點做？

有人說這只是一篇潮文，亦有人說是真人真事，萬一現實中我們當真遇上類似的意外，應該怎樣處理呢？如果主角能找回掉下來的乳頭，失去乳頭的結果又可否被改寫呢？我們特派員就邀請到姚志鵬外科專科醫生去解答種種疑問。

製作︰怪奇

啲effect好撚煩 懶好笑